.TH "timer_config" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
timer_config
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <timer\&.h>\fP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBtimer\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBperiod\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void * \fBpFunc\fP"
.br
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 
Definición en la línea 79 del archivo timer\&.h\&.
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "uint16_t period"
Periodo 
.PP
Definición en la línea 81 del archivo timer\&.h\&.
.SS "void* pFunc"
Puntero a funcion que se llamara repetitivamente 
.PP
Definición en la línea 82 del archivo timer\&.h\&.
.SS "uint8_t timer"
< Timer Struct Timer Seleccionado 
.PP
Definición en la línea 80 del archivo timer\&.h\&.

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
